[71] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(33) 第二次online con殺到 記得課金喇喂

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係3:57)

鎮Post之寶

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔理嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友拎零分嚇到的時候 佢自己就微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好Dirty

四、咁多鏡頭影住都撩鼻 好唔注重衛生

PD48 時期：

五、公司評價嗰陣話阿櫻吾掂

六、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

七、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 後期淨係識痴住話題性高既nako

八、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

九、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽！

十、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十一、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十二、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十三、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十四、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十五、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無

IONE時期：

十六、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十七、自九月一日起日日都有新面孔

十八、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十九、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

二十、唔知佢想點, hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十一、hi醬生日v, 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐, 仲一野撞走禾真, 嗰粒嘢嚇到禾真之外, 佢仲lur咗落啲匙羹到, btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十二、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十三、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十四、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十五、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十六、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十七、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
(詳： 6:12)

二十八、偶像運動會當眾撩鼻令人情緒不安

二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早好大聲聽歌嘈住人

三十、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲特登講黎嚇佢

三十一、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十二、食完唔要就掉落個飯盒度，小天使唔小心食佢口水尾

三十三、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

三十四、ARCADE II EP15，著住鞋棟高腳坐，好無儀態，對鞋踩過地下又多菌又污糟

開完po冇咩事我都係出返去 拜

車汪留名

光北話呢排好多野睇，睇唔睇得哂呀

留名

油b留名

nplm#go

nplm

lm

Lm

新飯留名

留名。

LM

NPLM

[UPDATE] SBS confirms IZ*ONE Ahn Yujin, NCT Sungchan and TREASURE Jihoon as the new Inkigayo MCs

They will begin MC duties in March

Lm minju 世一

新飯lm

音中vs人歌 唔准諗即刻答

我全都要

要呀真
人間sequence

both都是禾的

高過右邊

(Eng Sub) [Eat-ting Trip2] Behind 2. One Heart Game For Ice Cream I 아이즈원 잇힝트립2 I IZ*ONE

no brainer, 牙真世一

就解散 要搵定d個人job做

唔怕，真妹出道前已係廣告女神黎，除非公司獅子開大口
今次百事無佢都有d怪

真妹做多d job 可能好過帶新女團拖航母

[Making Film] 소유 (SOYOU) X 아이즈원 (IZ*ONE) - ZERO:ATTITUDE (Feat.pH-1)

呀櫻owhat訪問

Lan

演v

屋企直播

點解佢個角度咁似啲偷拍cam

要影做人好過做狗系列

跳dddance

打完俾hi又打俾源

今晚演v其實主要係參觀示範單位
大到呢

估下有冇重播

有錢人家

有樓...想娶...

女高推理班 有另一個字幕组整中字

憑咩娶人？

大家諗多咗，我咁多成員未有尼方面嘅打算

咁多位Wiz*one早晨啊，
祝大家安心出行

呀演我不想努力了

Sashi is watching drama recommended by sakuchan

你同努力到爆既演講不想努力了，佢兩隻狗都叫主人唔好理你啦。

英文版

日文版

估唔到minju啲發音都唔錯

最後一水 咩都拎返出嚟賣

4月14日完左約未

last day 29/4

(Eng Sub) [Eat-ting Trip2] Behind 3. Switch to me! Behind of Doppelganger Game I 아이즈원 잇힝트립2 I IZ*ONE

呃完又呃

最尾個the one 再出edition

渣尾水渣多幾轉

跟住五月幾隊女團出道或comeback

抽籤送環保袋

《EYES ON ME : THE MOVIE》票房收入約達1.1億韓元，動員人數突破5.2萬人次，再加上現場表演的完美表現得到了好評，在國內最大級電影評論網站"Filmarks"上獲得了滿意度第一名。

幾時有izone5年之約

IZ*ONE 에너지 캠 플러스(ENOZI Cam +) '미우미우/디스패치 화보 촬영' 비하인드

有冇人可以教我點樣買Online concert飛

interpark global 撳izone個page

買2日pass就買2日

買單日就單日

究竟鼻個粒係暗瘡定係墨

錢
啲特典仲要咁隨機

鼻屎黎

東方？

東方有一位大神。

咁難都中 有神快拜

大家姐

搵唔到兩日pass係邊到㩒定話分開兩日㩒比佢地賺多啲

按完第一日下一步之後就會show 兩日/一日俾你簡

歡迎👏🏻

(Eng Sub) [Eat-ting Trip2] Behind 4. IZ*ONE's Music Mix Quiz I 아이즈원 잇힝트립2 I IZ*ONE

原來今日特別mc 係做penthouse,一拍埋周周高同靚好多

EYES ON ME: THE MOVIE Statistics (Gross Sales + Ticket Sales)

Total Box-office Movie Gross: 1,898,398,509 KRW (1.7+ Million USD)
Total Ticket Sales: 110,366

盡地一煲

搾盡wizone每一分錢。

個膊頭仔個鎖骨

阿妹真係太瘦
拍埋安狗狗到顯到狗狗有啲肥

仲等緊佢出online con啲MD

(Eng Sub) [Eat-ting Trip2] Behind 5. Behind from Mafia Game&WIZ*ONE Exam I 아이즈원 잇힝트립2 I IZ*ONE

死人垃圾驚 等咗成年終於送到嚟

咩咁多人中既

恭喜

睇女高推理班笑死 娜b連自己幾時出道都要google

邊度禁呢個頁面出黎

去media頁面然後右上角有個掣

望咩望

mk純

果口型好似鬧人咁

望乜L

準備講粗口

望緊咩

望咩呀

想問下你地online Blu-ray 一套收左幾多set Ktown4u 特典？有d人收到1set,但有人話收齊4set🤔

蛙喵 勤力做打手

金浦

油膩全部都係油膩

我陪你阿媽

快d買幾支飲啦

諗落幾好笑
比錢訂私人廣告睇

永續izone

續啦

講潮潮州話粗口咁

唔識韓文 即係講咩

今日份的椰寶

From 公海
【Theqoo】IZ*ONE粉絲聯合發表“延長支持”聲明書。

1.IZ*ONE粉絲聯合希望CJ ENM及所屬社方面推進IZ*ONE繼續進行無變化的12人團體活動。
2.希望CJ ENM及所屬社在之後的IZ*ONE團體活動中也給予全力的支持。

另外粉絲聯合表示一直等待著CJ ENM方面發表活動延長的正式決定，並且已經做好了全面支持IZ*ONE延長活動的準備。

公海post話粉絲要求延長合約

永續iz*one

其實...算啦...
一早講好咗係限定團 一早講咗4月完...
有得如期解散已經好值得感恩
廢時做多咗搞到班女又比人鬧不知廉恥之類
已經唔想去睇公海po

冇睇開韓飯論壇 係估唔到韓飯都咁支持延長

當我冇講過 好多人都屌緊佢地亂代表fandom出post

係呢到不停FF續約

露出事業線

終於甩P

+1

Weki Meki X (G)I-DLE X IZ*ONE

有情屌打所有人

油b扮有情 = 油b屌打所有人

今次出晒三個dancer

weme又係有情、度延。

第時izone收皮之後啲女團都係出返izone啲人

而家時勢未必出到咁多女團，油演可能轉solo 都未定

下年常見既留言就係：
星船又係真瑛。

武林又係權源呀~

RP 搭權真係惡搞

當需要人去拖航母嘅時候 冇野係冇可能
點惡搞都搞得掂

應該會成班轉型成熟D就佢，
spaceship 都唔可以成日唱

(Eng Sub) [Eat-ting Trip2] Special 2. Find the Suspect I 아이즈원 잇힝트립2 I IZ*ONE

睇完ENOZI cam, 呀油做女友真係無得頂，又主動又小鳥依人

清掛住呢個名講呢句話，會唔會稍欠說服力？

IZ*ONE ONLINE CONCERT [ONE, THE STORY] SPOT

其實韓國個邊唔係好鍾意個李佳恩，所以佢俾人做咗落去其實冇乜韓國人想理，反而柔理寶寶俾佢哋捧撚到上天聽講係因為上年上咗蒙面歌王之後獲得好評，吸咗好多飯
韓國真係好多油飯所以支持延長都唔奇

點都係大家姐搭高朱出duet

有冇清中左vc

油飯就祝油b早日solo出道啦。

如果油B Solo出道，IU就冇掟企

唔中

其實件"off"字係乜牌子，娜D又有著過，大家姐又有著過

Off white

不要再說了.jpg

bluray/DVD係唔係buyee未上架 定係要填日本地址先preorder到?

Jennie 同 GD，驚班女一解散就傳好多拍拖消息

無拍拖係呃你既
但佢地唔夠新聞價值報

我hii

除非男個邊係大粒嘢 好多fans
如果唔係應該都冇咩人關心

無牙包

潛力圖

FBI

呀降不了

Hii 返日本簡直係浪費

如流星般閃耀掠過。

尾二個張笑得好靚

無話咩浪唔浪費，二十出頭就見過世面，無咩akb成員做到（除咗kura 同nako），係難得嘅機會

覺得只要佢肯，韓國會有工作機會。
反而係akb 仲有咩做就難講

邊個話佢返去?
izone會續多六年

假設真係解散感覺佢會空降中大型公司新團出道

收到風MCD會表演 再次重逢的世界

咁大想頭。

佢地比hints都好明顯了

9人跳itnw

我有諗過WM or 武林

諗多左

唔係無可能
識跳舞既韓國本土大把
唱歌勁夠獨特唔多
更何況油b年紀仲細
但已經咁高戰力

全部冇表情反而有d好笑

東方巴改咗名

Sauce

講緊hii喎。

呢3個一個表演，另外9個一個表演
[71] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(33) 第二次online con殺到 記得課金喇喂

#184 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

油膩組又發功買錯咗係咪可以退貨

依張好似係pb vc果日簽果張卡?

更正版

9人舞台好正

[MPD직캠] 스토리지 M 직캠 4K '다시 만난 세계(Into The New World)' (STORAGE M FanCam) | @MCOUNTDOWN_2021.2.25

抽唔中係咪會淨係得photo box

呢個cam出晒事

全部人變哂小朋友

冇練過咁

又自私睇

아돌라잌썰 I EP.01 I 그래서 잇힝트립3는 어떻게 되는겁니까? I 아이즈원 잇힝트립 비하인드 SSUL
唔通真係有S3

今日有行程

咁要解散後先播到

整番條回顧特輯

又著直間衫，出事🤦‍♂️

今次kcon無佢地份了

有情

睇到人話有情俾隊友霸淩

source？
班洗腳婢蝦我情情咁大膽

好成熟

Izone chu 已成condom

個節奏咁鬼慢 以為睇慢鏡

Panorama 喺日本好似好受歡迎，
咁多日本cover

有ac先算la

eating trip有S3算係咁啦
仲想有其他節目開比佢地咩

有無AV版

呀油同呀真

講咗幾多次，係D
D for duck🦆呀

咪色拉

周今日見到偶像開心到

笑

禾蛙

呀櫻

禾蛙先啱

其實點解online concert會有人代購
唔係就咁上網買就得啦咩

你蕊撚到

D人太多錢

大家也是蕊

妹妹冇信用卡

宜家飯圈啲年齡層細到估唔到 連10後見過

小學生乜撚都唔識學人追星

唔追星就課金玩手機驚，追星型好多

班小學雞講價好叻嫁

因為冇錢囉

5蚊

今天的牛仔褸周周mc…

推

牛蛙君

開始期待online con啦

mnet唔想搞啦

男友feel

改返名未?

冇咩人係度 po多幾張

純B好可

長髮嘅大家姐

解散後先改

你就我交收嘅話，我就蝕抵d 5蚊收你張卡

牙肉咁白既

倒數咁快去到71

好撚可愛典解中既唔係我

課得未夠多

采源今日舞台

電死人

假架啲...

仲有60日，大家珍惜啦

係咪塾左砵仔糕

真真同MK妹越來越似

裝咗空氣。

再發育 真材實料

降C

演唱會有野宣佈

班仔好細個

都算幾高 唔駛矮過女仔

第一張抽嘅阿周R卡

假架D奶

MK妹又同我采親熱

公平咩
有得抱抱又被人讚

粗重野等我嚟

MK妹，妳望咗去邊

MK妹又吃播

除曬衫送上門都唔要

狗也不……

[FULL] IZ*ONE - FANTASTIC IZ : HIDDEN SCHOOL Ep.1
正式出第一集

我就唔係好信

好靚仔

死都制啦...

矮子王

愛滋瘟

變男人都唔會靚咗

到了

你D lecture note

sor囉

有三張 不過其他有我全名所有不po了

都好遲下喎
不過安全收到晒就最好

真 驚寄失 完全冇音訊 突然寄到屋企

櫻花bb記得我 畫左個眼鏡毒L

預告

周邊

錢呀錢呀

2 3 7 9 11

仲揀嚟買呀

買嚟zip櫃桶底不如最後一次cb 課多幾隻碟入簽

hoodie有冇背面高清圖

依張好似清d

得咁樣

油b愛你 油b愛你
油b愛你 油b愛你
油b愛你 油b愛你
油b愛你 油b愛你
油b愛你 油b愛你
油b愛你 油b愛你

印埋油b個樣上去我即刻買

ONE THE STORY?

你又冇音訊,由發送到你手用左幾耐

Take my money

買la望

最後一場con了
take哂佢

入場券要另外買？仲想夾埋一齊買滿額

可能我27 28號冇check

買曬啦

屌要隔成7日先入到香港倉

支持

韓國有戲院包場🥲

劇透第6隻碟

件褸連「IZ*ONE」都冇

白間都畢業

正面心口位好似重有機會

有個大大隻ONE字 比你自己加返IZ或者WIZ

依家咁幾靚 起碼著得出街先

3月3開始賣？
送唔送香港

放心直送,不過貴到hihi

成2舊水運費 點搞

我都係第一次買
係咪可以搵朋友一齊夾運費

我都係第一次
佛系買算
淨係見台灣有代購

件hoodie 有冇size chart睇見得L / XL

香港都有

有冇link/名

去ig搵下,大把

外套黎好似係 冇睇名都以為係hoodie

點解collect book gor size 可以細過張ticket

去打機

新綜藝？

代購咪一樣要比運費，有d唔面交又要比多條順豐運費，一係差價食水深，一係遲交貨
錢解決到架都唔想受氣

其實我都好迷惑，佢個size怪怪地，1版好似唔夠放2X2小卡，上次個本3X3好好用
另外今次無寫明1st,唔知會唔會有2nd 今次真係得 trading card 想買

睇頭兩張分唔到係鴨定奶

one the story

買image picket同 mini flag可以擺係邊

買左番黎自然會有位擺

Izone係入面

正解

擺放問題一律建議買左先

唔理有冇都買阿

上面好多黃恩妃

勿再丁恩妃

無位擺--->買--->有位擺
所以買係解決方法

塗改液幫到你

IZ*ONE Yuri >> SNSD Yuri

兩個Yuri都好好

點解咁多呢啲文講到似層層咁
最好笑係連kcon個cg背景有支permanent marker都攞嚟講

呢到咪一樣個個向到無限FF

我支持夠期解散喎

想問你哋今次係喺邊度買演唱會飛?

唔係得interpark有咩

ok, 已買2日票

阿周瘦到呢，要搵到衣夾夾住條牛仔褲

[SBS 인기가요] 인기가요 새 MC 안유진 5초 인터뷰★' / 'SBS Inkigayo' IZ*ONE YUJIN Interview | SBS NOW

著直間衫，出事🤦‍♂️
啲直間打斜嘅🤦‍♂️

拍緊野

好正呀~

Eating trip3

愛與希望返來啦
包包面

[☆700th Anniversary☆ {The Mcountdown Ability Test}] |#엠카운트다운 | M COUNTDOWN EP.700 | Mnet 210304 방송

閪女人

會唔會好似細個咁

Hii： 我有畏高
然後1點幾秒就飛咗落去

有無人明我講緊咩（唔記得片源，但係講緊team8嘅片）

死圖既

四月尾完約三月仲有嘢拍都算係咁了

佢識唔識踏無輔助轆？

唔係唔通12個係度白等咩...
錄多D做倉底貨慢慢吱出黎

永續

希望錄多D,多到播哂成個2021年

真。最後綜藝了

好細粒

似賽車手多啲

櫻都算啦 連妳都要輔助轆??

咁都出現係日綜

似俾人罰多

mk妹阿純

IZ*ONE ONLINE CONCERT [ONE, THE STORY] TRAILER

真係有完既感覺

開門走人

用晒past tense，真係好sad.

一直覺得喺間房=izone一齊，開門離開，等於各散東西

唔知演唱會肯宣布未

IZ*ONE 에너지 캠 플러스(ENOZI Cam +) '싱글즈/OZINE 화보 촬영' 비하인드

[스타★봐야지] 선정이 딸 예나(Choi Ye-Na) 넘넘 귀여워서 벽 부시다가 JTBC 원룸 됐다..｜아는형님｜JTBC 190504 방송 외

要解散就早d講啦
係要拖咁耐比希望人

攬攬

我post32都係咁講，無人信

第一次追女團,想問下各位ching
如果係信和既shop( 例如mini shop)訂1ST CONCERT IN JAPAN係咪包哂所有野? 因為見佢寫得相冇寫連file
同埋想問搵人夾set既作用係?

諗起wanna one係演唱會逐個講完感想，就打開門走

巧QQ

Thank you 巴打解答

Apple

仲有一星期就應該有消息，RP 同 EG明顯係等緊新成員入隊。
只係希望mk妹唔會失業

明顯係。
舊年1月左右Rocket Punch, Everglow, Cherry Bullet, Iz*one四隊差唔多時間CB。
今年得2隊。

早晨
長直髮係無得輸

長直間

Eg 冇晒聲氣好耐

其實係冇錢先唔cb

中咗武肺開始

夾set嘅作用咪當你唔係儲晒12個成員嘅卡嘅話可以同人一齊夾 可以畀少啲錢嘅同時大家又攞到自己想要嘅嘢

樂華傳冇錢傳左好耐

wjsn啲人好似返晒大陸

個3個一早返哂

長髮白間都好正。

喂

明白了,thx ching
咁我去cd鋪訂隨緣算

支那公司全部一齊收皮啦

真!

快d放番娜b出黎

信和嗰幾間包唔包晒所有嘢我唔知
但你買呢個真係建議喺IG跟代購
我對信和嗰幾間野嘅印象真心唔係幾好 特別係S字頭嗰間
另外搵人夾set就係將一套野拆放咁解 例如有啲人淨係儲某成員 咁就會搵人夾其他成員 慳返啲錢

死心啦,番去拖飛機吧啦

邊有得拖，只會做mia伴舞

mia人氣同佢比

+1
S 字有唔好經歷 之後冇再去

我反而係m字

who?

娜b

我問mia係who

Everglow 主唱同主舞

Everglow淨係識參加404果兩個

我已經見過mia 班fans驚娜d返去會搶走其中一個定位

搶乜9

其實都幾麻煩 個團都出道左兩年幾先加人 本身eg fans有部分應該會唔中意又係度嘈 之後娜d帶過去eg既飯應該都係唯飯多

同理 rp都應該差不多情況

rp其實應該仲煩D

6人都分part分都咁唔公平，加埋咁高人氣既娜B唔知好定壞

應該唔會
因為18線 而且定位未完全確定
況且大家都知佢地幾個住聯絡 叫感覺好熟 冇乜所謂

櫻花

有咩好壞你起到機先講

奈子

RIP

5月咁早公佈🥶

大家買左幾多週邊

Nako

仲要調整心情拍綜藝
真的辛苦了

1:30係唔係D-D-Dance

MC Jin

係

對大脾

Treasure 既好細個

前世做咩好事先可以企牙真隔離

真真開頭rap

個個睇住直播出喵

兩個男嘅可唔可以死開啲

cut我oppa個樣
啲izone飯正仆街黎

interpark買左con飛冇email?

cut埋佢地d part

真v

[TMI NEWS] '첫방 D-3' 축하 메시지♥ from.아이즈원｜3/10(수) 저녁 8시 첫 방송
星期三有TMI news睇

有冇機會睇到佢地上 I see your voice

源上蒙歌呀~

唔怪得喵話今日多嘢睇

[복면가왕] '꽃사슴' VS '꽃등심'의 1라운드 무대 - No.1, MBC 210307 방송
對手勁

[복면가왕] 꽃사슴&꽃등심의 히트곡 댄스 배틀! (ft. 라이언 전&신사동호랭이), MBC 210307 방송

[복면가왕] '꽃사슴'의 정체는 아이즈원의 김채원♡, MBC 210307 방송

想睇呀櫻上蒙歌

第二張

對白：我知你喎

對手係邊個?

仲有9個未上蒙歌

油B最勁

睇Twitter話係 Kwon Jin Ah

油B屌打晒咁多個

上tmi news機會大d

想入第2回合 要出權F同娜b
當然 唔排除純粹上節目露露面就走人唔洗錄多集

係時候要多d 出鏡去吸多d 人氣。

antenna嘅冇得贏

[안방1열 직캠4K] MC스페셜 안유진 'Give Love' (MC Special ANYUJIN FanCam)│@SBS Inkigayo_2021.03.07.

今日兩個都橙色

睇對手嘅

降落蒙歌

我覺得其他人如果有機會上歌王既話
恩妃/鴨仔機會大D

條廢西first round exit

光是那對肉腿...

MC Special Stage - Give Love(원곡: AKMU) @인기가요 inkigayo 20210307

真真做mc讀啲ment都幾好

210214 UNIVERSE CONCERT IZONE YENA 'D-D-DANCE'

油大主唱

很QQ..

官方MC cut

純B

MK妹阿純
大家姐
最愛s

公平咩
個個皮膚都咁好，個鏡頭係正面前都無粒粒

高清都有格仔，係唔係我問題

[페이스캠4K] MC스페셜 안유진 'Give Love' (MC Special ANYUJIN FaceCam)│@SBS Inkigayo_2021.03.07.

肚腩仔

唉 見到佢地分別開始有節目上有MC做就覺得100%解散

真好有女神降臨feel

到時online con係咪依條link入?

腩肉真

真係大個女喇。好似睇住佢大咁

想食

我奈

早晨，長髮恩妃

真係好可愛

得閒搞呢樣,得閒又搞果樣
點睇都唔似就散

有錢唔賺咩
課啦

對腳j撚死 難得影出嚟唔筷子

等唔到18歲了..

唔知有無呀奶

Miu Miu Fall/Winter 2021 Fashion Show: #MiuMiuMountainClub

好似話有

開始懂得了怎麼誘惑人

肯定影左唔少誘惑pose send比仔仔睇

只可以講...
磨牙

冇大家姐既胸襟咪露下腳囉

gchi露腳多過心口

又唔好咁講 金蒲機場個次

你緊係冇睇佢響new york周埋LA果時d相

小背心

蕊

唔係似就散先周圍搵錢咩

有邊個成員仲可以趕得到解散前生日?

估唔到佢識咁舊嘅歌

你唔見呢排全部人既單獨活動多左咩,同埋明顯成熟左
知道無得再靠團 要靠自己

可能原本預備蒙歌唱

禾櫻

睇娜源真咁積極做野，呢幾個應該鐵定會走

過左年之後就見佢地各自活動緊
有幾個突然好鬼生性積極
同埋有樣野好關鍵
就係IZONE一日唔收檔,大台就一日搞唔返比賽....

油奈

關事既咩

你地又會咁認真答佢

我以為得我諗唔明

唱得比蒙歌好 蒙歌個時好似未開聲咁

佢都cover得幾貼

個個都會走，得油b留底

留名油B solo all kill

有views唔賺咩

係咪玩野

正 推爆佢

我會咁睇，大台一日無比賽無新團搵錢，死人都攬住IZ*ONE唔放，永續izone

掉轉咗，係因為無得死攬永續先要搞比賽推新團。

就快完

好尾機

正解 大把練習生等住出黎
男女每年開一團 點會唔夠izone搵錢

差D腹肌

腩肉要唔要

準備打交

hey0事件

恭喜收皮

好波

大家姐，同我拿走部單車

要黎既終於要黎

等咗呢日好耐

原來最後一個ONE真係演唱會

屌

仆街武漢肺炎
搞到最後一次演唱會無fans係現場大合唱

完了吧,如無意外

可以番去拖飛機拖航母了

實體演唱會都冇就收皮

實體你仲慘，無得去連最後都無得睇

油b solo屌打了

all kill

唔洗再FF了

最遺憾都係解散前無得用Wizone身份見一次真人

解散專都唔賺你 良心企業

我冇得去又有咩所謂
班女有得見真人wizone先重要

。

解散歌呢

油B終於可以Solo了
感動

係咪解散專都唔出

我估點都會4月最後一次cb嘅

Con有新歌 等聽陣雨Izone版

好sad無哂心機了

純係咪要失業了

我屌你老母武肺垃圾支那人
連解散都冇得見真人

記得之前個online fans meeting
係咪話櫻花講演唱會會有特別野？
希望新歌

純真係唔知可以點
依家有izone個名都冇job接
解散咗更加冇嘢做
除非換公司

Byebye

應該會啦
話晒演唱會會出新歌？

一早預左要解散
但到確定左又好傷感

有冇機會俾其他成員公司簽走跟住組隊新
好似武林簽朱里咁

牙包留係韓國ok

個名臭撚到冇人敢搵黎代言啦🤣🤣🤣🤣🤣🤣

打下機 做下youtuber

最唔使擔心嘅真係得真同圓
其他人多少都有啲不確定
權27歲唔通真係要返去讀埋個大學出嚟嫁人?

希望喇

我覺得幾開心喎。。。解散係一定發生嘅事

咁突然

點解會開心？

睇嚟采源真係要入RP

呢個po係未會收皮啦？

好撚傷心

拖航母第一人

柔B應該solo 多架啦
Stone music 冇計劃出新女團
你哋好撚嘢吖

前IZONE成員討論區

大家姐呢

佢入F9算啦

唔係已經入左9成

變f10

一早講好兩年半 突咩然

會唔會有幾個要失業

突然無得ff好唔慣

老老實實，RP啲歌啱權仲多過源

一諗起3個日本妹返日本影水著就

izone收皮後成員討論區

寧願佢solo算
隊嘢霉撚到痴線

對上次見完冇諗過到解散都見唔到

大家有美好回憶，有好成績咁完結。

二嚟各散東西，繼續追佢地打後嘅夢，係佢地想做嘅嘢

係就係sad嘅，但唔會用fans嘅角度去睇咁囉～

一諗起呢到d人要開始習慣用日文追星真係忍唔住笑

要長存尼個系列post

指原巴，進擊post見到你，尼到又見到你

要變負數 沒有izone的日子

呀權呀降兩人組隊算啦

最後一日係咪4月30

各自走花路

hihi多謝你覆我
係呢到好撚多人block撚左我
不過唔緊要
我今日真係好撚開心啊

的確係要祝福 但果種空虛感都唔係話無就無

係又唔錯

仲係唔係好接受到娜B入everglow

最怕冇花路
一完就霉到傻咗

咪啦 直接solo啦

星船新團出道飯區 第一次召集

出道都冇得飛

到時要課金比樂華

個陣有追101
IOI除左世正 somi同請夏有邊個唔霉
驚iz*one都係咁 解完得幾個keep住有野做

多謝支持中資

呢個po陪左我三年

唔好收皮呀

一年後呢個po仲有人的話記住同我講聲

咲良Solo飯區 召集

變左源日日俾權抱同錫

起碼等多佢三年係hkt先

咪番去

I will be back

一人獨享

Sakura solo 一定瞓身支持

唔使solo 做youtuber仲好

佢ig youtube復活啦

nako ig twitter都復活啦

日日開showroom啦

做youtuber，吃播，教化妝，教著衫

唔該大家姐都要入RP

係，我都好希望係

若果唔入，佢真係玩完，疊埋心水做返普通人

空降西金彩元SOLO算啦

其實演都有D危，本來計劃應該航空母艦，但而家環境加上WM，連oh my girl 咁好勢都comeback 得咁少。

空降oh my girl

大家姐咁全能真心希望佢行到花路

F9霉到落地核

好呀好呀

牙純youtuber召集區

一年CB一次

真

咁就3年

꿈을 꾸는 동안

除咗星船同油之外其他全部solo啦第一二季22個人版都話哂大家知行solo定拖航母有得玩落去

玟周應該唔會再做idol
model mc演員大把嘢撈

你認真

你覺得solo行到

依樣就真係開心

拍硬照廣告都長做長有

唔想睇到佢同男演員bobo

造假團正式收皮

放心 預左有先

呢啲必須有架啦

hi~

唔睇好所有成員既新發展
仲多前人經驗同佢講,所謂既拎住名氣帶新團完全唔work
中途加入仲衰,兩面不是人

我諗solo點都好過拖船啦兩害取其輕

咪一樣拖飛機

所以咪話點解明知死路一條都唔續

solo講就易,女IDOL做到chungha已經萬中無一,
IZ*ONE邊個做到chungha一半吖大家都心照啦

chungha仲要跑左成年商演,呢個年頭邊到有商演你跑

啱啱喺interpark 買咗飛
到時係咪直接去interpark㩒入iz*one online concert 條link就睇

當牙周唔再導致賓周敏感
冇得再笑油B
冇得再睇IZ*ONE…

冇期待冇失望
追李知恩算了

慢慢會好似IOI嗰邊咁無晒人

柔B其實好好，係你哋唔識珍惜

娜b去邊我跟到去邊

唔係間間公司都覺得係條死路。同埋可能間間公司開既續約條件都唔同，好難傾得埋。

一早轉哂啦 仲留喺個po度咩

玩完

有j line 就唔使諗

其實akb個約係點
啲人可唔可以話畢業就畢業

其實akb搞番有觀眾既劇場未?
無握手無演出靠咩收入

有做網上

我櫻之後會點

日本都有online握手

淨係買左星期日

打機

村重唔撚想櫻返去咁

點解

akb都好耐無出新歌了

HKT 48 (J-pop idol group) and Mr. Ryosuke Imai (a former member of Japan’s national swimming team), both known for their Fukuoka-related backgrounds, will be appointed as “Championships PR Supporters” for the 19th FINA World Championships 2021 Fukuoka and the 19th FINA World Masters Championships 2021 Kyushu.

因為武肺延至出年，所以感覺上福岡市長好難放櫻奈走

8D之前有傳過會同支那加日本公司合資出新女團，但而家肺到咁，唔使指意了，做演員就難上加難
睇嚟光北都係等失業了，加上佢架魅力係同團友cp上面，團友散哂無野睇會被人忘記了

經理人約同畢業係兩樣野。事關akb既成員係可以分屬唔同既經理人公司，只係嗰啲無簽出面公司既成員會由aks做埋佢地經理人。理論上同aks傾好既話可以隨時畢業。

佢以後好得閒，可以周圍去食女。

但食左乜女都睇唔到了
除非公司放生比佢任開sms

使鬼自己post d女會自動自覺post返上嚟

之前vlive佢地仲應承會去權個大學畢業典禮

唔計失業，有工作既個量都應該會差好遠。
隨時可以返去做番學生

返去做練習生

隨時返去做練習生時間仲長過izone 出道時間

點會開新團或者入團拖飛機

好彩叫睇左最後個場演唱會

唔該哂第一次用唔係好識

揀呢個時侯開聲講到明4月散
都好明顯促銷Last Con

唉 今日忙到啱啱先知

講得好

唔好咁老定住

呀櫻暗示會cb

采成個feel都係寧願solo都唔想入RP
太可憐

真心佢留韓發展會好啲

開twitch直播

開台同櫻花/娜B打機

全部公司都等完約先出新團

concert好似會有新歌喎
仲唔係新專啲歌?
好似ayayaya同so curious喺eyes on me concert嗰陣咁

冇話唔得嘅 都可以去嘅
啱時間咪去lor

武林冇諗過擺佢入rp咪肯續

我估出最後一首歌就算
但照賣單曲

正呀 等睇冇人管嘅"純"爆粗

娜b係咪已經半隻腳入everglow

咁我係咪要改返名先

讀心神探

唔會啩

一嚟有新歌，會出最後一隻專
二嚟online concert最後應該會出返kit 同blu way碟

尼兩樣我估四月會發生

預左一定解散
背後利益輸送太大

以後冇得再睇曺柔理嘅罪

開個油b solo討論區

咪係 原本預計應該3月左右架潛左水嘅rp會上水cb但又突然靜晒
應該都係等人埋位先再cb啦

但其實我覺得采源係適合女團多過solo, 問題係武林啲歌實在太廢

我決定解散前幫柔理澄清佢所謂嘅罪，還柔理一個清白

尋晚完全訓唔著

到解散都睇唔到

本應以為自己已經接受左，但都係哭成狗

完全冇動力返工 搭車聽歌都聽到想喊

乖 先努力返工，放咗工就可以盡情喊

我愛曺柔理